（九龍西巴打）請大家支持民主派唯一少數族裔參選人 Jeffrey Andrews

佢真係好勇 而且立法會入面的確欠缺少數族裔嘅聲音

Push

踢走黃碧雲

Agger

太平盛世可以考慮
但睇佢論壇見唔到抗爭意志
亦冇簽攬炒聲明
覺得佢做區議員ok
立法會就唔太適合

廣東話唔錯

點睇簡浩名 (Phillip Khan) 狙擊安德里

有啲同感，呢個年代對住極權只能反抗，
以少數族裔嚟講佢已經好敢言，
但講到抗爭意志真係差啲
睇得出佢可能因為背景所以講嘢都有所保留
如果做區議員嘅我覺得會好好多

可能始終係少數 會傾向追求安居樂業會被尊重掛
如果佢哋行得前 反而俾借口班狗去搞佢哋
睇落區議員係適合d嘅

其實如果唔係國籍問題Khan 的確更適合

我投佢都唔比馮達浚起馬佢夠真心夠誠懇

咩背景？

推

not now la
早4年出嚟選有機嘅

十秒前見到佢係紅磡火車站去理大條天橋派傳單

簡浩明話佢偽民主派

Khan 一定好過佢

非當區選民，但應同要支持，推

連九龍西有咩選區都唔知 叫將軍澳觀塘油塘人提名佢都on撚99

被問到對議會抗爭的看法，安德里強調自己作為社工，會抱持非暴力的原則，但就未有正面回應會否運用否決權，否決財務預算案，僅稱若有機會晉身議會，會視乎政策是否有利於民生，並會再與民主派成員討論。

唔好因為佢係少數族裔 企喺道德高地就投佢

可惜佢冇中國籍 選唔到直選

岑子傑呢？